［臭閪］要求將女人手袋列為攻擊性武器

渣架

jar ga

渣ga

死賓妹

辣殺

咁柒仲影相上嚟博比人笑？

惺渣ga

就係比你地笑

將你列入受保護動物好啲

巴打好白滑